不如開個抄機台算啦

屌你老母成個台都淨係識抄iPhone， 一個正經啲好似ptt其他forum咁討論同update吓啲leaks同latest smartphone news嘅Post都冇，淨係掛住抄iPhone

抄？

哦

第一日入手機台？

不如開個正字台算啦

只抄聖經